★片！恥笑！港豬返工的日常生活！

返屋企打飛機咯！

有d似郁民鬧游B

抄鳩人

返工，不了

一陣J慧中

一d反抗都冇，正宗港豬

返來呃9你間公司sub 9底薪LAW

u again

（人地除左做白領仔已經無工好返，唔忍下點得啫）
我尻up下咋，不過相信有D係真既

lm

做乜撚野 ?

腦魔廢中

U

返工啦你

Lm